switch遲啲會唔會出戰國BASARA

我見到之前講未來出既game list有，但而家又無左。

如果有即刻買switch
利申:苦惱緊入唔入ps4好

入部二手平平地玩住先囉

暫時未知

但Capcom因為街霸2試水溫賣得
公開講左會出更多game係Switch度
前排確認Biohazard Revelations兩代落Switch
如想慳水慳力可翻出舊戰國BASARA落Switch

整隻 1-4 集全角色得唔得？
1嘅 神父，2嘅 拳王秀吉 都好正